# gitlabpages_mkdocs_ornek

Gitlab Pages Mkdocs Örnek sayfa ugulaması

Proje sayfaları GitLab CI, tarafından
 **.gitlab-ci.yml:** ile oluşturulması sağlanır
 
```
image: python:alpine

before_script:
  - pip install mkdocs
  ## Add your custom theme if not inside a theme_dir
  ## (https://github.com/mkdocs/mkdocs/wiki/MkDocs-Themes)
  # - pip install mkdocs-material

pages:
  script:
  - mkdocs build
  - mv site public
  artifacts:
    paths:
    - public
  only:
  - master
